{
    "SKU": "SKU",
    "URL": "URL",
    "https:\/\/example.com\/your-profile": "https:\/\/example.com\/your-profile",
    "IP": "IP",
    "This order has already been paid.": "此订单已支付。",
    "Cannot submit payment proof for a cancelled order.": "无法为已取消的订单提交付款证明。",
    "Payment has already been verified for this order.": "此订单的付款已验证。",
    "Cannot update the status of a cancelled order.": "无法更新已取消订单的状态。",
    "Cannot ship or deliver an order that has not been paid.": "无法发货或配送未支付的订单。",
    "Cannot cancel an order that has already been delivered.": "无法取消已送达的订单。",
    "New order placed: :orderNumber": "新订单：:orderNumber",
    "A new order has been placed and may require your attention.": "一个新订单已生成，可能需要您处理。",
    "Your order :orderNumber has been delivered": "您的订单 :orderNumber 已送达",
    "Your order has been delivered": "您的订单已送达",
    "Good news! Your order :orderNumber has been delivered.": "好消息！您的订单 :orderNumber 已送达。",
    "If you did not receive your package or if there is any issue, please contact our support team as soon as possible.": "如果您未收到包裹或有任何问题，请尽快联系我们的支持团队。",
    "Payment proof can only be submitted for orders awaiting payment.": "只能为待支付的订单提交付款证明。",
    "Payment proof submitted for order :orderNumber": "已为订单 :orderNumber 提交付款证明",
    "A customer has submitted a payment proof. Please verify the payment.": "一位客户已提交付款证明。请核实该付款。",
    "Order has no payment proof to verify or is already processed.": "订单没有付款证明可验证，或已处理完毕。",
    "Payment confirmed for order :orderNumber": "订单 :orderNumber 付款已确认",
    "Your payment has been confirmed": "您的付款已确认",
    "We have successfully verified the payment for your order :orderNumber.": "我们已成功核实您订单 :orderNumber 的付款。",
    "You can track the status of your order at any time using the tracking link below.": "您可以随时使用下面的跟踪链接查看订单状态。",
    "Track your order": "跟踪您的订单",
    "This order cannot be cancelled anymore.": "此订单无法再取消。",
    "Your order :orderNumber has been cancelled": "您的订单 :orderNumber 已取消",
    "Your order has been cancelled": "您的订单已取消",
    "Your order :orderNumber has been cancelled.": "您的订单 :orderNumber 已取消。",
    "If you think this is a mistake or if you have any question, please contact our support team.": "如果您认为这是一个错误或有任何疑问，请联系我们的支持团队。",
    "User blocked: :email": "用户已封禁：:email",
    "A user has been fully blocked in the blacklist system.": "一位用户已被黑名单系统完全封禁。",
    "Device": "设备",
    "A new device has just been used to access your account on :app.": "刚刚有新设备用于访问您在 :app 上的账户。",
    "If this was not you, we strongly recommend that you change your password and contact our support team immediately.": "如果这不是您本人的操作，我们强烈建议您立即更改密码并联系我们的支持团队。",
    "New device connected to your account": "新设备已连接到您的账户",
    "New device connected": "新设备已连接",
    "Waiting for payment": "等待付款",
    "Processing": "处理中",
    "Shipping": "配送中",
    "Delivered": "已送达",
    "Cancelled": "已取消",
    "Pending": "待处理",
    "Waiting verification": "等待验证",
    "Paid": "已支付",
    "Failed": "失败",
    "Refunded": "已退款",
    "Category created successfully!": "分类创建成功！",
    "Category updated successfully!": "分类更新成功！",
    "Category deleted successfully!": "分类删除成功！",
    "Category status updated!": "分类状态已更新！",
    "Product created successfully.": "产品创建成功。",
    "Product updated successfully.": "产品更新成功。",
    "Mail settings updated successfully!": "邮件设置更新成功！",
    "Hello": "您好",
    "Test email sent successfully!": "测试邮件发送成功！",
    "Failed to send test email.": "发送测试邮件失败。",
    "An error occurred while sending the test email.": "发送测试邮件时发生错误。",
    "Email sent successfully!": "邮件发送成功！",
    "Failed to send email.": "发送邮件失败。",
    "An error occurred while sending the email.": "发送邮件时发生错误。",
    "Bulk email sent! :sent sent, :failed failed.": "批量邮件已发送！成功 :sent 封，失败 :failed 封。",
    "An error occurred while sending bulk emails.": "发送批量邮件时发生错误。",
    "Default Template": "默认模板",
    "Welcome Email": "欢迎邮件",
    "Order Confirmation": "订单确认",
    "Order Shipped": "订单已发货",
    "Password Reset": "密码重置",
    "Payment confirmed successfully.": "付款确认成功。",
    "Status updated.": "状态已更新。",
    "Payment status updated.": "付款状态已更新。",
    "Shipment route initialized successfully.": "配送路线初始化成功。",
    "Failed to initialize shipment route.": "初始化配送路线失败。",
    "Shipment advanced to the next step.": "配送已进入下一阶段。",
    "All shipment steps have already been reached.": "所有配送阶段均已完成。",
    "Failed to update shipment progress.": "更新配送进度失败。",
    "Shipment step updated successfully.": "配送阶段更新成功。",
    "Failed to update the shipment step.": "更新配送阶段失败。",
    "Shipment step status updated successfully.": "配送阶段状态更新成功。",
    "Failed to update the shipment step status.": "更新配送阶段状态失败。",
    "The shipment step no longer exists.": "该配送阶段已不存在。",
    "Shipment step removed successfully.": "配送阶段移除成功。",
    "Failed to delete the shipment step.": "删除配送阶段失败。",
    "Social network created successfully.": "社交网络创建成功。",
    "Failed to create social network.": "创建社交网络失败。",
    "Social network updated successfully.": "社交网络更新成功。",
    "Failed to update social network.": "更新社交网络失败。",
    "Status updated successfully.": "状态更新成功。",
    "Toggle failed.": "切换失败。",
    "Order updated successfully.": "订单更新成功。",
    "Failed to reorder items.": "重新排序商品失败。",
    "Social network deleted successfully.": "社交网络删除成功。",
    "Failed to delete social network.": "删除社交网络失败。",
    "Payment method created successfully.": "支付方式创建成功。",
    "Failed to create payment method.": "创建支付方式失败。",
    "Payment method updated successfully.": "支付方式更新成功。",
    "Failed to update payment method.": "更新支付方式失败。",
    "Payment method status updated.": "支付方式状态已更新。",
    "Failed to update payment method status.": "更新支付方式状态失败。",
    "Payment method deleted successfully.": "支付方式删除成功。",
    "Payment method disabled because it is linked to existing orders.": "支付方式已禁用，因为它与现有订单关联。",
    "Failed to delete payment method.": "删除支付方式失败。",
    "Added to blacklist.": "已加入黑名单。",
    "Removed from blacklist.": "已从黑名单移除。",
    "User blocked.": "用户已封禁。",
    "Product": "产品",
    "Device trust updated.": "设备信任状态已更新。",
    "Device deleted.": "设备已删除。",
    "Order not found. Please check your order number.": "未找到订单。请检查您的订单号。",
    "Product deleted": "产品已删除",
    "Item added to cart.": "商品已添加至购物车。",
    "Cart updated.": "购物车已更新。",
    "Item removed.": "商品已移除。",
    "Cart cleared.": "购物车已清空。",
    "Access denied.": "访问被拒绝。",
    "The selected parent category is invalid.": "所选的父分类无效。",
    "This slug is already in use.": "该 URL 别名已被使用。",
    "The category name in :lang is required.": "需要填写 :lang 语言的分类名称。",
    "Please select a category.": "请选择一个分类。",
    "Price is required.": "价格是必填项。",
    "Global unit is required (e.g., Gram).": "需要填写全局单位（例如：克）。",
    "The product name in :lang is required.": "需要填写 :lang 语言的产品名称。",
    "The description in :lang is required.": "需要填写 :lang 语言的描述。",
    "Price": "价格",
    "Stock": "库存",
    "Unit": "单位",
    "Purity Level": "纯度等级",
    "Please select a payment method.": "请选择一种支付方式。",
    "The selected payment method is invalid.": "所选的支付方式无效。",
    "First name for shipping is required.": "需要填写收件人名字。",
    "Last name for shipping is required.": "需要填写收件人姓氏。",
    "Email for shipping is required.": "需要填写收件人邮箱。",
    "Please provide a valid email address.": "请提供有效的邮箱地址。",
    "Phone number for shipping is required.": "需要填写收件人电话号码。",
    "Please select a shipping country.": "请选择一个收件国家。",
    "City for shipping is required.": "需要填写收件城市。",
    "Street address for shipping is required.": "需要填写收件人街道地址。",
    "ZIP\/Postal code for shipping is required.": "需要填写收件人邮政编码。",
    "First name for billing is required when billing address differs from shipping.": "当账单地址与收货地址不同时，需要填写账单联系人名字。",
    "Last name for billing is required when billing address differs from shipping.": "当账单地址与收货地址不同时，需要填写账单联系人姓氏。",
    "Email for billing is required when billing address differs from shipping.": "当账单地址与收货地址不同时，需要填写账单邮箱。",
    "Please provide a valid billing email address.": "请提供有效的账单邮箱地址。",
    "Phone number for billing is required when billing address differs from shipping.": "当账单地址与收货地址不同时，需要填写账单电话号码。",
    "Please select a billing country when billing address differs from shipping.": "当账单地址与收货地址不同时，请选择一个账单国家。",
    "City for billing is required when billing address differs from shipping.": "当账单地址与收货地址不同时，需要填写账单城市。",
    "Street address for billing is required when billing address differs from shipping.": "当账单地址与收货地址不同时，需要填写账单街道地址。",
    "ZIP\/Postal code for billing is required when billing address differs from shipping.": "当账单地址与收货地址不同时，需要填写账单邮政编码。",
    "Please upload a payment proof.": "请上传付款证明。",
    "The payment proof must be a file.": "付款证明必须是一个文件。",
    "The payment proof must be an image or PDF (jpeg, jpg, png, webp, pdf).": "付款证明必须是图片或PDF格式（jpeg, jpg, png, webp, pdf）。",
    "The payment proof may not be greater than 10MB.": "付款证明文件大小不能超过10MB。",
    "First name": "名字",
    "Last name": "姓氏",
    "Email": "邮箱",
    "Phone": "电话",
    "Country": "国家",
    "City": "城市",
    "Street": "街道",
    "ZIP\/Postal code": "邮政编码",
    "Order Confirmation - :orderNumber": "订单确认 - :orderNumber",
    "Your Order Has Been Shipped - :orderNumber": "您的订单已发货 - :orderNumber",
    "Reset Your Password": "重置您的密码",
    "Welcome to :app": "欢迎使用 :app",
    "Fingerprint": "指纹",
    "IP Address": "IP 地址",
    "This is an automated email, please do not reply.": "这是一封自动发送的邮件，请勿回复。",
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Products": "产品",
    "Categories": "分类",
    "Orders": "订单",
    "Shipment Steps": "配送阶段",
    "Customers": "客户",
    "Mail Management": "邮件管理",
    "Blacklist": "黑名单",
    "Payment Methods": "支付方式",
    "Social Networks": "社交网络",
    "Support and social networks": "支持与社交网络",
    "No links configured": "未配置链接",
    "New Arrival": "新品",
    "Shop Now": "立即购买",
    "Search products...": "搜索产品...",
    "Suggestions": "推荐",
    "No products found": "未找到产品",
    "See all results for": "查看所有关于...的结果",
    "Localization Content": "本地化内容",
    "Category Name": "分类名称",
    "Enter name...": "输入名称...",
    "Description": "描述",
    "Global Configuration": "全局配置",
    "Category Image": "分类图片",
    "PNG, JPG or WEBP. Max 2MB.": "PNG、JPG 或 WEBP 格式。最大 2MB。",
    "Parent Category": "父分类",
    "Select parent category": "选择父分类",
    "None (root category)": "无（根分类）",
    "URL Slug (Manual override)": "URL 别名（手动覆盖）",
    "Status": "状态",
    "Category visibility in catalog": "分类在目录中的可见性",
    "Update Category": "更新分类",
    "Save Category": "保存分类",
    "Catalogue": "目录",
    "New Category": "新建分类",
    "Create a new category to organize your products.": "创建一个新分类来组织您的产品。",
    "Edit Category": "编辑分类",
    "Update the details and localization for this category.": "更新此分类的详细信息和本地化内容。",
    "Are you sure you want to delete this category?": "您确定要删除此分类吗？",
    "Catalog": "目录",
    "Category Management": "分类管理",
    "Organize your products into families and sub-families.": "将您的产品组织为系列和子系列。",
    "Category": "类别",
    "Parent": "父级",
    "Actions": "操作",
    "Active": "激活",
    "Inactive": "非活跃",
    "View details": "查看详情",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "No description available.": "暂无描述。",
    "No categories found.": "未找到分类。",
    "Category Details": "分类详情",
    "Back to list": "返回列表",
    "Localizations": "本地化",
    "No translation": "无翻译",
    "No description provided for this language.": "未提供此语言的描述。",
    "Hierarchy & Structure": "层次与结构",
    "None (Root Category)": "无（根分类）",
    "No category image": "无分类图片",
    "Statistics": "统计",
    "Sub-categories": "子分类",
    "Online": "在线",
    "Offline": "离线",
    "System Info": "系统信息",
    "Created": "创建时间",
    "Updated": "更新时间",
    "New Product": "新产品",
    "Add an item with its technical characteristics and stock.": "添加一个商品及其技术特性和库存。",
    "Edit Product": "编辑产品",
    "Editing": "编辑中",
    "Do you really want to delete this product?": "您确定要删除此产品吗？",
    "Product Management": "产品管理",
    "Inventory": "库存",
    "Manage your reagents and chemical products.": "管理您的试剂和化学品。",
    "No description provided.": "未提供描述。",
    "Purity": "纯度",
    "View full details": "查看完整详情",
    "No products found.": "未找到产品。",
    "Step": "步骤",
    "Localization": "本地化",
    "Product Name": "产品名称",
    "Enter product name...": "输入产品名称...",
    "Technical Description": "技术说明",
    "Detailed specifications...": "详细规格...",
    "Keywords & Tags": "关键词与标签",
    "Press Enter...": "按回车键...",
    "Search Engine Title": "搜索引擎标题",
    "Meta Title Tag...": "Meta 标题标签...",
    "Select...": "选择...",
    "Unit Price": "单价",
    "Gram (g)": "克 (g)",
    "Kilogram (kg)": "千克 (kg)",
    "Liter (L)": "升 (L)",
    "Milliliter (ml)": "毫升 (ml)",
    "Per Unit": "每单位",
    "Purity Grade": "纯度等级",
    "GTIN \/ CAS Number": "GTIN \/ CAS 编号",
    "Current Stock": "当前库存",
    "Product Gallery": "产品图库",
    "Add Image": "添加图片",
    "Visibility Status": "可见性状态",
    "Toggle availability on the storefront": "切换在商店前台的可用性",
    "Featured": "精选产品",
    "Update Product": "更新产品",
    "Save Product": "保存产品",
    "Move this product to trash?": "将此产品移至回收站？",
    "Product Details": "产品详情",
    "No images available": "无可用图片",
    "Content Translations": "内容翻译",
    "SEO Configuration": "SEO 配置",
    "Focus Keywords": "关键词",
    "Stock Status": "库存状态",
    "Uncategorized": "未分类",
    "Product Family": "产品系列",
    "Marketplace Visibility": "市场可见性",
    "Featured Product": "推荐产品",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Online Status": "在线状态",
    "Published": "已发布",
    "Draft": "草稿",
    "Created at": "创建于",
    "Last update": "最后更新",
    "Please enter at least one recipient email": "请至少输入一个收件人邮箱",
    "Bulk Email": "批量邮件",
    "Send personalized emails to multiple recipients": "向多个收件人发送个性化邮件",
    "Emails will be sent in batches to avoid server overload. Large batches may take some time to complete.": "邮件将分批发送以避免服务器过载。大批量邮件可能需要一些时间才能完成。",
    "Bulk Email Details": "批量邮件详情",
    "Configure your bulk email campaign": "配置您的批量邮件活动",
    "Recipients (one per line)": "收件人（每行一个）",
    "Enter one email address per line. Total:": "每行输入一个邮箱地址。总计：",
    "Subject": "主题",
    "Email subject": "邮件主题",
    "Template": "模板",
    "Message": "消息",
    "Write your message here...": "在此处写下您的消息...",
    "Tip: each line will be treated as a paragraph in the email.": "提示：每行将被视为邮件中的一个段落。",
    "Button Text (optional)": "按钮文本（可选）",
    "e.g., View details": "例如，查看详情",
    "Button URL (optional)": "按钮 URL（可选）",
    "Batch Size": "批次大小",
    "Emails per batch": "每批发送邮件数",
    "Delay Between Batches (seconds)": "批次间延迟（秒）",
    "Wait time between batches": "批次间等待时间",
    "Sending...": "发送中...",
    "Send Bulk Email": "发送批量邮件",
    "Cancel": "取消",
    "Test Email": "测试邮件",
    "Send Custom Email": "发送自定义邮件",
    "Send a test email to verify your template": "发送测试邮件以验证您的模板",
    "Send a personalized email to a recipient": "向收件人发送个性化邮件",
    "Email Details": "邮件详情",
    "Recipient Email": "收件人邮箱",
    "Recipient Name (optional)": "收件人姓名（可选）",
    "e.g., John Doe": "例如，张三",
    "From Email (optional)": "发件人邮箱（可选）",
    "From Name (optional)": "发件人姓名（可选）",
    "Send via queue (recommended for better performance)": "通过队列发送（推荐以获得更好性能）",
    "Send Test": "发送测试",
    "Send Email": "发送邮件",
    "Send a personalized email to a single recipient": "向单个收件人发送个性化邮件",
    "Send emails to multiple recipients at once": "一次向多个收件人发送邮件",
    "Send a test email to verify templates": "发送测试邮件以验证模板",
    "Manage and send emails to your customers": "管理和向您的客户发送邮件",
    "Bulk Email Results": "批量邮件结果",
    "Sent": "已发送",
    "Errors:": "错误：",
    "Get Started": "开始",
    "Available Email Templates": "可用邮件模板",
    "Templates you can use for your emails": "您可用于邮件的模板",
    "Available": "可用",
    "Features": "功能",
    "Personalized emails with custom data": "带有自定义数据的个性化邮件",
    "Bulk email sending with batching": "分批发送批量邮件",
    "Queue support for better performance": "队列支持以获得更好性能",
    "Test emails before sending": "发送前测试邮件",
    "Best Practices": "最佳实践",
    "Always test emails before bulk sending": "批量发送前务必测试邮件",
    "Use queue for large batches to avoid timeouts": "对大批量邮件使用队列以避免超时",
    "Personalize content for better engagement": "个性化内容以获得更好参与度",
    "Monitor results and handle errors": "监控结果并处理错误",
    "Orders Management": "订单管理",
    "Monitor and manage all orders in real-time": "实时监控和管理所有订单",
    "Refresh": "刷新",
    "Export": "导出",
    "Total": "总计",
    "Search by order # or email...": "按订单号或邮箱搜索...",
    "All Statuses": "所有状态",
    "Payment Status": "支付状态",
    "Order": "订单",
    "Customer": "客户",
    "Amount": "金额",
    "Payment": "支付",
    "Manage Tracking": "管理跟踪",
    "No orders found": "未找到订单",
    "Try adjusting your filters": "尝试调整您的筛选条件",
    "Back to orders": "返回订单",
    "Total Amount": "总金额",
    "Order Details": "订单详情",
    "Payment Information": "支付信息",
    "Order Items": "订单商品",
    "Quantity": "数量",
    "Subtotal": "小计",
    "Payment Method": "支付方式",
    "Payment Proof": "付款证明",
    "View Original": "查看原件",
    "Customer Information": "客户信息",
    "Guest": "访客",
    "Customer ID": "客户 ID",
    "Member since": "注册于",
    "Shipping Information": "配送信息",
    "Order notes": "订单备注",
    "Order Timeline": "订单时间线",
    "Delivery steps": "配送阶段",
    "Reached": "已到达",
    "ETA": "预计到达时间",
    "Reached at": "到达于",
    "Are you sure you want to delete this step?": "您确定要删除此阶段吗？",
    "No valid steps found in the import text": "在导入文本中未找到有效步骤",
    "Tracking": "跟踪",
    "Back to Order": "返回订单",
    "Shipment Tracking": "配送跟踪",
    "View Map": "查看地图",
    "Advance Progress": "推进进度",
    "Progress": "进度",
    "Current Step": "当前阶段",
    "Total Steps": "总阶段数",
    "In Transit": "运输中",
    "Search steps...": "搜索阶段...",
    "Show reached only": "仅显示已到达",
    "Reset": "重置",
    "Bulk Import": "批量导入",
    "Add Step": "添加阶段",
    "Tracking Timeline": "跟踪时间线",
    "Mark as Pending": "标记为待处理",
    "Mark as Reached": "标记为已到达",
    "Mark as pending": "标记为待处理",
    "Mark as reached": "标记为已到达",
    "No tracking steps found": "未找到跟踪阶段",
    "Add your first tracking step or initialize a standard route": "添加您的第一个跟踪阶段或初始化标准路线",
    "Initialize Standard Route": "初始化标准路线",
    "Quick Actions": "快速操作",
    "Next step to reach:": "下一个要到达的阶段：",
    "All steps completed": "所有阶段已完成",
    "View on Map": "在地图上查看",
    "Bulk Import Steps": "批量导入阶段",
    "Help & Tips": "帮助与提示",
    "Click \"Advance Progress\" to mark the next sequential point as reached.": "点击“推进进度”以标记下一个顺序点为已到达。",
    "Drag and drop steps to reorder them in the timeline.": "拖放步骤以在时间线中重新排序。",
    "Bulk import allows you to add multiple steps at once using CSV format.": "批量导入允许您使用 CSV 格式一次添加多个步骤。",
    "Edit Tracking Step": "编辑跟踪阶段",
    "Add Tracking Step": "添加跟踪阶段",
    "Location Name": "地点名称",
    "e.g., Port of Douala": "例如，杜阿拉港",
    "Status Description": "状态描述",
    "e.g., Package is waiting for customs clearance": "例如，包裹正在等待清关",
    "Latitude": "纬度",
    "e.g., 4.0483": "例如，4.0483",
    "Longitude": "经度",
    "e.g., 9.7043": "例如，9.7043",
    "Estimated Arrival": "预计到达",
    "Position": "位置",
    "Saving...": "保存中...",
    "Update": "更新",
    "Create": "创建",
    "Import Data": "导入数据",
    "Location Name, Description, Latitude, Longitude": "地点名称，描述，纬度，经度",
    "Format: Location Name, Description, Latitude, Longitude (one per line)": "格式：地点名称，描述，纬度，经度（每行一个）",
    "Import": "导入",
    "Tracking Map": "跟踪地图",
    "Map view would be displayed here": "地图视图将在此处显示",
    "Integration with Google Maps or OpenStreetMap required": "需要与 Google Maps 或 OpenStreetMap 集成",
    "Close": "关闭",
    "Manage your social media links and their display order": "管理您的社交媒体链接及其显示顺序",
    "Add Network": "添加网络",
    "Total Networks": "总网络数",
    "Active Networks": "活跃网络",
    "Inactive Networks": "非活跃网络",
    "All Networks": "所有网络",
    "Deactivate": "停用",
    "Activate": "激活",
    "No social networks yet": "还没有社交网络",
    "Add your first social network to get started": "添加您的第一个社交网络以开始",
    "Edit Social Network": "编辑社交网络",
    "Add Social Network": "添加社交网络",
    "Platform": "平台",
    "Select a platform": "选择一个平台",
    "Display Order": "显示顺序",
    "0 = first position": "0 = 第一位",
    "Delete Social Network": "删除社交网络",
    "Are you sure you want to delete this social network?": "您确定要删除此社交网络吗？",
    "This action cannot be undone.": "此操作无法撤消。",
    "Deleting...": "删除中...",
    "Are you sure you want to delete this payment method?": "您确定要删除此支付方式吗？",
    "Manage how your customers can pay (bank transfer, mobile money, crypto, etc.).": "管理您的客户的支付方式（银行转账、移动支付、加密货币等）。",
    "Add Payment Method": "添加支付方式",
    "Name": "名称",
    "e.g. Bank Transfer, Mobile Money": "例如，银行转账，移动支付",
    "Slug": "URL 别名",
    "Unique identifier (e.g. bank-transfer)": "唯一标识符（例如，bank-transfer）",
    "Instructions (JSON)": "说明 (JSON)",
    "Optional. Use JSON per language for the instructions shown at checkout.": "可选。使用每种语言的 JSON 来显示结账时的说明。",
    "Insert example": "插入示例",
    "Invalid JSON. Please check your syntax.": "无效的 JSON。请检查您的语法。",
    "Payment details (JSON)": "支付详情 (JSON)",
    "Optional. Structured key\/value pairs displayed to the customer with copy buttons.": "可选。向客户显示带有复制按钮的结构化键\/值对。",
    "Payment Method Logo": "支付方式徽标",
    "Save": "保存",
    "Edit Payment Method": "编辑支付方式",
    "Remove current logo": "移除当前徽标",
    "Visible in checkout": "在结账时可见",
    "Hidden from checkout": "在结账时隐藏",
    "Save changes": "保存更改",
    "Existing Payment Methods": "现有支付方式",
    "Logo": "徽标",
    "No payment methods configured yet.": "尚未配置支付方式。",
    "Payment Method Details": "支付方式详情",
    "View all configuration details for this payment method.": "查看此支付方式的所有配置详情。",
    "Basic Information": "基本信息",
    "No logo configured": "未配置徽标",
    "No instructions configured.": "未配置说明。",
    "No payment details configured.": "未配置支付详情。",
    "Block abusive emails, fingerprints, IPs or phone numbers.": "封禁滥用性邮箱、指纹、IP 或电话号码。",
    "Filters": "筛选",
    "Search and filter blacklist entries.": "搜索和筛选黑名单条目。",
    "Clear": "清除",
    "Search": "搜索",
    "Email, IP, fingerprint...": "邮箱、IP、指纹...",
    "Type": "类型",
    "All types": "所有类型",
    "All": "全部",
    "Only active": "仅活跃",
    "Active only": "仅活跃",
    "All user devices": "所有用户设备",
    "Search user\/email\/fingerprint\/ip": "搜索用户\/邮箱\/指纹\/ip",
    "devices": "设备",
    "Block": "封禁",
    "Hide": "隐藏",
    "Show": "显示",
    "Last active": "最后活跃",
    "No devices found for this user.": "未找到此用户的设备。",
    "No devices found.": "未找到设备。",
    "Showing": "显示",
    "to": "至",
    "of": "共",
    "users": "用户",
    "Add to blacklist": "加入黑名单",
    "Identifier": "标识符",
    "Email \/ IP \/ Phone \/ Fingerprint": "邮箱 \/ IP \/ 电话 \/ 指纹",
    "Expires at": "过期时间",
    "Reason": "原因",
    "Optional reason (fraud, abuse, chargeback...)": "可选原因（欺诈、滥用、拒付...）",
    "Add": "添加",
    "Blacklist entries": "黑名单条目",
    "Expires": "过期",
    "Expired": "已过期",
    "No blacklist entries found.": "未找到黑名单条目。",
    "User Devices": "用户设备",
    "Back to users": "返回用户",
    "Devices": "设备",
    "Logins": "登录",
    "Trusted": "受信任",
    "Untrusted": "不受信任",
    "Untrust": "取消信任",
    "Trust": "信任",
    "No devices recorded for this user yet.": "尚未为此用户记录设备。",
    "Users": "用户",
    "Fine-grained management of access rights.": "精细化的访问权限管理。",
    "Back": "返回",
    "Security Roles": "安全角色",
    "Individual Permissions": "个人权限",
    "Changes take effect at next login.": "更改将在下次登录时生效。",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Are you sure you want to delete this user?": "您确定要删除此用户吗？",
    "User Management": "用户管理",
    "Manage members and their access rights.": "管理成员及其访问权限。",
    "Search users...": "搜索用户...",
    "Add Member": "添加成员",
    "Identity": "身份",
    "Contact": "联系方式",
    "Additional Details": "其他详情",
    "Manage Permissions": "管理权限",
    "No results found": "未找到结果",
    "Try adjusting your search criteria.": "尝试调整您的搜索条件。",
    "Clear search": "清除搜索",
    "n\/a": "不适用",
    "Day": "日",
    "Week": "周",
    "Month": "月",
    "Year": "年",
    "System Dashboard": "系统仪表盘",
    "Key sales & operations statistics": "关键销售与运营统计",
    "Revenue (Paid)": "收入（已支付）",
    "Avg order": "平均订单",
    "Pending payment": "待支付",
    "New customers": "新客户",
    "In selected period": "在选定时期内",
    "Revenue & Orders trend": "收入与订单趋势",
    "Revenue (paid)": "收入（已支付）",
    "Top products (paid orders)": "热门产品（已支付订单）",
    "No data for selected period": "选定时期内无数据",
    "Qty": "数量",
    "Recent orders": "最近的订单",
    "No orders in selected period": "选定时期内无订单",
    "Track Your Order": "跟踪您的订单",
    "Enter your order number to view the current status and shipping details of your order.": "输入您的订单号以查看订单的当前状态和配送详情。",
    "Order Lookup": "订单查询",
    "Order Number": "订单号",
    "e.g., CMD-2026-ABC123": "例如，CMD-2026-ABC123",
    "You can find your order number in your confirmation email or invoice.": "您可以在确认邮件或发票中找到您的订单号。",
    "Searching...": "搜索中...",
    "Track Order": "跟踪订单",
    "Your recent orders": "您最近的订单",
    "Click on an order to directly open its tracking page.": "点击订单可直接打开其跟踪页面。",
    "Check Your Email": "查看您的邮箱",
    "Your order number was sent to your email address after purchase.": "购买后，您的订单号已发送到您的邮箱地址。",
    "Check Your Invoice": "查看您的发票",
    "The order number is also displayed on your invoice.": "订单号也显示在您的发票上。",
    "Need Help?": "需要帮助？",
    "Contact our support team if you cannot find your order number.": "如果找不到您的订单号，请联系我们的支持团队。",
    "Order Tracking": "订单跟踪",
    "Search Another Order": "搜索其他订单",
    "Placed on": "下单时间",
    "Not specified": "未指定",
    "Payment Verified": "支付已验证",
    "Shipping Progress": "配送进度",
    "Steps Completed": "阶段已完成",
    "Shipping Timeline": "配送时间线",
    "No shipping information available yet.": "暂无配送信息。",
    "each": "每个",
    "Shipping Address": "收货地址",
    "Order Notes": "订单备注",
    "Remove this item?": "移除此商品？",
    "Are you sure you want to empty your cart?": "您确定要清空您的购物车吗？",
    "My Shopping Cart": "我的购物车",
    "Shopping Cart": "购物车",
    "items": "件商品",
    "item": "件商品",
    "in your cart": "在您的购物车中",
    "Clear Cart": "清空购物车",
    "Decrease quantity": "减少数量",
    "Remove item": "移除商品",
    "Increase quantity": "增加数量",
    "Continue Shopping": "继续购物",
    "Order Summary": "订单摘要",
    "Calculated at checkout": "在结账时计算",
    "Tax": "税费",
    "Checkout": "结账",
    "Secure Payment": "安全支付",
    "Fast Delivery": "快速配送",
    "Your cart is empty": "您的购物车是空的",
    "Looks like you haven't added anything to your cart yet. Start shopping to fill it up!": "看起来您还没有在购物车中添加任何东西。开始购物来装满它吧！",
    "Start Shopping": "开始购物",
    "Select Country": "选择国家",
    "State\/Province": "州\/省",
    "Address": "地址",
    "Street address, P.O. box, company name, c\/o": "街道地址、邮箱、公司名称、转交",
    "Apartment, suite, unit, etc.": "公寓、套房、单元等",
    "Optional": "可选",
    "ZIP\/Postal Code": "邮政编码",
    "Billing Address": "账单地址",
    "Contact Information": "联系信息",
    "Billing Information": "账单信息",
    "Your billing information must match the details on your payment method to ensure successful processing.": "您的账单信息必须与您支付方式上的详细信息匹配，以确保成功处理。",
    "Continue to Payment": "继续支付",
    "Review Order": "检查订单",
    "First Name": "名字",
    "Last Name": "姓氏",
    "Company": "公司",
    "Standard Shipping": "标准配送",
    "Express Shipping": "快速配送",
    "Overnight Shipping": "隔夜配送",
    "Payment proof uploaded": "付款证明已上传",
    "Place Order": "下单",
    "Secure Checkout": "安全结账",
    "Your payment information is encrypted and secure. We never store your payment details.": "您的支付信息已加密且安全。我们从不存储您的支付详细信息。",
    "Free Returns": "免费退货",
    "Enjoy hassle-free returns within 30 days of delivery.": "享受配送后30天内无忧退货。",
    "Purchase Protection": "购买保护",
    "Your order is protected against fraud and misrepresentation.": "您的订单受到欺诈和虚假陈述的保护。",
    "We Accept": "我们接受",
    "Click to select this payment method": "点击选择此支付方式",
    "Payment Details": "支付详情",
    "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
    "Copy": "复制",
    "Upload Payment Proof": "上传付款证明",
    "Remove": "移除",
    "Click to upload or drag and drop": "点击上传或拖放",
    "PNG, JPG, PDF up to 10MB": "PNG、JPG、PDF，最大10MB",
    "Billing address is the same as shipping address": "账单地址与收货地址相同",
    "Notes about your order, e.g. special notes for delivery.": "关于您订单的备注，例如配送的特殊说明。",
    "Explore Products": "探索产品",
    "Explore": "探索",
    "Our Catalog": "我们的目录",
    "High quality chemical solutions": "高品质化学溶液",
    "No items found": "未找到商品",
    "High quality chemical solutions by PrimeLab.": "PrimeLab 提供高品质化学溶液。",
    "Back to shop": "返回商店",
    "Exclusive": "独家",
    "New": "新品",
    "PrimeLab Quality": "PrimeLab 品质",
    "Detailed description arriving soon.": "详细描述即将推出。",
    "Adding...": "添加中...",
    "Add to cart": "加入购物车",
    "In stock": "有库存",
    "Quality assured": "品质保证",
    "You might also like": "您可能还喜欢",
    "Hello,": "您好，",
    "We received a request to reset your password for your account associated with :email.": "我们收到了重置您与 :email 关联的账户密码的请求。",
    "Click the button below to reset your password. This link will expire in :minutes minutes.": "点击下面的按钮重置您的密码。此链接将在 :minutes 分钟后过期。",
    "Important:": "重要提示：",
    "If you did not request a password reset, please ignore this email. Your password will remain unchanged.": "如果您没有请求重置密码，请忽略此邮件。您的密码将保持不变。",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Or copy and paste this link into your browser:": "或将此链接复制并粘贴到您的浏览器中：",
    "This password reset link will expire in :minutes minutes. For security reasons, please do not share this link with anyone.": "此密码重置链接将在 :minutes 分钟后过期。出于安全原因，请勿将此链接分享给任何人。",
    "All rights reserved.": "版权所有。",
    "Order Confirmed": "订单已确认",
    "Order Confirmed!": "订单已确认！",
    "Thank you for your order! We have received your order and it is being processed.": "感谢您的订单！我们已收到您的订单，正在处理中。",
    "Order Number:": "订单号：",
    "Total:": "总计：",
    "Shipping Address:": "收货地址：",
    "View Orders": "查看订单",
    "We will send you another email when your order ships. If you have any questions, please contact our support team.": "当您的订单发货时，我们会向您发送另一封邮件。如果您有任何问题，请联系我们的支持团队。",
    "Shipped": "已发货",
    "Your Order Has Shipped!": "您的订单已发货！",
    "Great news! Your order is on its way.": "好消息！您的订单已在途中。",
    "Your order has been shipped and is on its way to you. You can track its progress using the link below.": "您的订单已发货，正在向您这里运送。您可以使用下面的链接跟踪其进度。",
    "Use the tracking link below to see real-time updates on your shipment.": "使用下面的跟踪链接查看您货件的实时更新。",
    "You will receive another notification when your order is delivered. If you have any questions, please contact our support team.": "当您的订单送达时，您将收到另一条通知。如果您有任何问题，请联系我们的支持团队。",
    "This is a default email template.": "这是一个默认邮件模板。",
    "there": "那里",
    "Welcome to :app!": "欢迎来到 :app！",
    "Hello :name,": "您好 :name，",
    "Thank you for joining us! We are excited to have you on board.": "感谢您的加入！我们很高兴您能加入我们。",
    "Your account has been successfully created. You can now start exploring our products and services.": "您的账户已成功创建。您现在可以开始探索我们的产品和服务。",
    "Your Account Details:": "您的账户详情：",
    "Email:": "邮箱：",
    "Account Created:": "账户创建时间：",
    "Go to Dashboard": "前往仪表盘",
    "If you have any questions, feel free to contact our support team. We are here to help!": "如果您有任何问题，请随时联系我们的支持团队。我们随时为您提供帮助！"
}
